Long D 投票

{oversea}
3個鐘車程無時差
一星期最少可以見一次
算唔算long D

算 唔算

睇你條女痴唔痴人 痴起上黎兩步路都算long d
利申同你差唔多 最後痛苦分手收場

走啦 挨唔到落去
外國long d都可能有d機會

香港式long d

咪係外國long D 大家都係英國 三小時火車即可面對面

屌你我返學都三個鍾車程啦
利申外國讀書

咪就係 唔通同居先叫唔係long D咩

佢一直都唔多嗲人, 根本幾獨立

巴打別傷心 連登有愛

繼續投票